郭富城 神級舞步 - 愛你

啲觀眾好撚嘈

攝影師食埋beat

好聽

真係幾好聽

好撚型

對你愛不完個live仲撚型